有冇人試過網上賭博贏錢

是咁的
我朋友玩Goldman Sachs網上賭博 贏咗五萬幾美金
但係因為係美國嘢 所以中獎要交稅先拎到佢舊錢
但稅就可以兌用港幣比 要比90000左右港幣
佢話佢之前試過都贏過啲細啲嘅金額 幾個鐘就收得返啲錢
但係今次咁大唔知幾時先拎得返 又或者拎唔拎得翻
想問吓大家有冇試過類似嘅情況 會唔會係俾人呃？
有冇師兄可以分享下
我而家非常之擔心
真係想知咁多位有冇試過類似嘅情況

推！！

1/10

有是咁的加一分

一定係呃唔使諗

洗個面冷靜啲諗下先

冷靜啲 照下塊鏡

笑死
仲要叫goldman sachs, 肯定全部ibanker 啦

騙案

係唔係啊！！！我都勁驚！！
佢話佢諗咗幾日 先再問我意見
諗住睇吓呢度有冇人試過
琴日佢話佢之前都試過贏但係唔係贏咁多

幾皮野交下智商稅ok既

放長線，釣大魚
釣到你9萬啦 bye bye

唔比人呃過唔識醒
一撚定會收到 快D比錢

我都覺得騙案味濃
但係佢而家真係好忐忑 所以幫佢上黎問吓意見

我都係驚係嗰啲俾少少甜頭佢再氹佢落搭嗰啲

你真係好撚蠢，俾人呃完再上嚟update我地，比我地笑ok?

個網我開嘅
你個fd唔畀錢點養我

法律嘢唔識但用常識諗
如果真係收稅
直接係獎金扣咪得
唔使攪咁多嘢

網上賭場
中唔中獎都係佢哋話事
俾你贏少少當釣吓大魚
佢哋除笨有精啦

Btw我冇起底是咪認真咗？

試下拎少少睇下佢比唔比

喂交稅好合理啫

樓豬可以睇下依條片，個台灣YouTuber跳爆左依一類嘅詐騙案係點樣玩法

睇落同你有啲似

網上新聞都有啦

係囉我都覺得好似呃人！！！
佢仲有另一個朋友同佢一齊玩都有贏 但係無贏咁多

屌 冇呃人呀 快撚啲俾錢啦

煩煩煩 句句就話有贏少少 你都係想俾人呃啫